連登熄燈？

有幾分鐘上唔到

係 嚇撚死我

以為上網有事

Same 嚇死

嚇死 連仔頂唔頂得住

網軍殺到

以為自己wifi出事

岩岩上唔到

斷咗一陣，換網都上唔到

嚇死
以為共產黨打到嚟

天佑連尼住

以爲港共做嘢

差佬試水溫？

岩岩真係嚇死

係咪有人搞連仔

連登要頂住啊

真

係
岩岩嚇撚死我
以為熄燈

仆街共產黨打到嚟九龍新界無得避

網軍來了

被人攪唔出奇，對家最多網軍

嚇一嚇

以為HKBN 又死

連仔

以為上網又斷

想搞9我地討論？

你冇講錯

以為係我wifi問題 突然間load唔到

嚇9死

大家都係Hkbn?

連尼頂唔住了

Ddos

here

係咪狗狗試武器呀？

自由一步步被侵蝕

我都係

以為WiFi shot左 但ig fb又上得
個下以為有hacker搞鳩

嗰吓外國都上唔到

演習？

共產黨打到黎啦

以為我上網問題

有無後備呀

唔開事，wifi同手機網都上唔到，明顯係連仔有事

各大傳媒都幫連登打飛機 屌

鳩硬sir出黎解釋吓點解上唔到連登

係咪要開定第三個登backup定先

熄幾十秒已經嚇到傻

Wifi 同自己上網都唔得啱啱幾分鐘

呢啲時候熄登真係唔講得笑

連仔好似冇露過真身
但佢啲親朋戚友知佢嘅會唔會篤灰

諗住睇下可唔可以召喚佢哋嘅良知啫, 我同你講我反 狗嘅

唔夠錢就出聲 最多一齊集資

仲要夜媽媽搞咁嘅嘢

唔好有事

屌一樣
連仔要著草嘅快D開聲籌旗

頭先以為俾人爆左server

依幾分鐘之間，二十八萬連登會員個人資料可以RIP了

係咁斷喎

你老尾 話左唔好咁揚下下開名
高登就話想上位 依家仲搞呢味野

呢一下真係有好多覺悟，
如果連燈守唔住，成個運動好大機會會瓦解，我地要做定對策，連燈熄機的話，我地要去邊到放風

Same係咪己hack

我哋係Baby Kindom 媽咪會！

係

希望連仔可以出嚟回應下連登狀況
除咗有人冒認lihkg party搞眾籌外好似無到佢開post講？
唔掂要錢連登仔都即刻眾籌比你啊
最緊要保住連登

我知你班撚樣睇緊，我話比你班撚樣知 我地香港人唔撚會向極權低頭，含柒啦屌你老母

嚇死

唔明 聚籌明明係bk佢地搞 點解大家會覺得連登仔搞

英國撚表示斷咗半分鐘

解放軍戰略支援部嘅試探性進攻？

推到有第三個登

連登熄燈，唯一本土forum都殺埋。到時香港已經唔再係香港。香港從此喺呢個世界舞台上消失

2分鐘

不過半夜熄燈 其實都好危

叫連仔搞搞佢

pish, over our dead bodies

要籌錢出聲

肯定有古怪

佢喺高登年代開哂名，open source嚟

促請林朗彥向公眾及眾志交代致歉！

如果連仔有答案嘅真係用住8ch 先
(會唔會好似大陸咁全港ISP block 左連登

膠登頂住先

iOS用onion browser得唔得

會員資料已賣？

前面有英國撚都上唔到

因為冇後備，大家都冇就算

冇事既，連仔一定會撐住

你開個po我share俾文宣睇下

辛苦了

如果真係有班打算整熄連登嘅仆街做緊野嘅話，我喺度祝你地長命百歲，百病纏身，子子孫孫世世代代，男盗女娼，不得好死

嚇到仆街

心都離一離

失眠原因：連登無啦啦死機，嚇死寶寶

方舟計劃刻不容緩

自救

連仔頂唔住通知聲！立場新聞一樣

推 要諗定後路

後路已經有 學識用係要各位行前一步

但係咁講

假設 連登陷落

中間要搬啲人過去

都有一定嘅斷層問題

就算大家消息再流通都好

我都當你打咗個8折

實有啲人跟唔上

真係勁驚！！！
我以為自己訊號有問題

所以依加要盡量廣傳後路
真係燈滅之後就要摸黑前進
TOR browser:
PM method:

叫啲人所有公海post 召集post都廣傳啦

嚇撚死 以為網軍打殘左我地

請求大家自學燈滅後路

+1

連尼住

呢一日遲早會嚟